const data = [
  {
    category: "Franquia Scream",
    questions: [
      {
        question: "Quantos filme tem Scream?",
        options: ["6 Filmes", "5 Filmes", "10 Filmes", "7 Filmes"],
        answer: "6 Filmes",
        tip: "Pelo que sei até 2012 era 5",
      },
      {
        question: "Quem são os assasinos de scream 4?",
        options: ["Sam e Tara", "Billy loomis e Stuar Macher", "Jill Roberts e Charlie", "Amber Freeman e Richie"],
        answer: "Jill Roberts e Charlie",
        tip: "i don't need friends, i need fans",
      },
      {
        question: "Quantos assasinos há no total de todos os filmes?",
        options: ["14", "12", "15", "5","10"],
        answer: "14",
      },
      {
        question: "Em que ano o primeiro filme de scream foi lançado?",
        options: ["1996", "1990", "1995", "20000"],
        answer: "1996",
      },
      {
        question: "Como stu morreu em scream 1996?",
        options: ["Esfaquiado", "Estripado", "Uma tv caiu na cabeça e foi eletrocutado e levou um tiro"],
        answer: "Uma tv caiu na cabeça e foi eletrocutado e levou um tiro",
      },
      {
        question: "Quem é que matou o parceiro?",
        options: ["Roman", "Jill Roberts", "Quinn","Billy Loomis"],
        answer: "Jill Roberts",
      },
      {
        question: "Última pergunta: Quem é a personagem principal quase em todos os filmes menos no 6?",
        options: ["Tatum", "Sam", "Tara","Jill Roberts","Sidney Presscot"],
        answer: "Sidney Presscot",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Personagem de filmes de terror",
    questions: [
      {
        question: "Quem é o personagem que usa uma mascara de hóquei",
        options: ["Freddy Kruguer", "O monstro assassino", "Jason", "The rake"],
        answer: "Jason",
      },
      {
        question: "Quem é o personagem que ataca no sonho?",
        options: ["Chuck", "Pânico", "Freddy Kruguer"],
        answer: "Freddy Kruguer",
      },
      {
        question: "Quem é o personagem que fala: Do You Like Scray Movie",
        options: ["Pig Saw", "Samara", "O the Rake", "Pânico"],
        answer: "Pânico",
      },
      {
        question: "Boneca amaldiçoada pertencia a uma estudante de enfermagem em 1970,",
        options: ["Momô", "Anabelle", "Jasia", "Cleta"],
        answer: "Anabelle",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Os filmes de Christopher Nolan",
    questions: [
      {
        question: "O que é Vanilla JavaScript?",
        options: [
          "JavaScript puro",
          "Uma biblioteca JavaScript",
          "Um framework JavaScript",
          "Um compilador de JavaScript",
        ],
        answer: "JavaScript puro",
      },
      {
        question: "O físico J.Robert Oppenheimer trabalha com uma equipe de cientistas durante o Projeto Manhattan, levando ao desenvolvimento da bomba atômica.",
        options: ["Oppenheimer", "A bomba", "Peral Harbor", "Destino de uma nação"],
        answer: "Oppenheimer",
      },
      {
        question: "Dom Cobb é um ladrão com a rara habilidade de roubar segredos do inconsciente, obtidos durante o estado de sono.",
        options: ["Truque de Mestre", "A origem", "O jogo da imitação", "Bola da vez"],
        answer: "A origem",
      },
      {
        question: "As reservas naturais da Terra estão chegando ao fim e um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie.",
        options: ["Interestelar", "E.T", "De volta para o futuro", "A chagada"],
        answer: "querySelector",
      },
      {
        question:"Durante a Segunda Guerra Mundial, a Alemanha avança rumo à França e cerca as tropas aliadas. Sob cobertura aérea e terrestre das forças britânicas e francesas, as tropas são lentamente evacuadas da praia.",
        options: ["1917", "Dunkirk", "Nada de novo no Front", "Desejo e reparação"],
        answer: "Dunkirk",
      },
      {
        question: "No século 19, em Londres, dois amigos ilusionistas e mágicos, Alfred Borden e Rupert Angier, acabam construindo uma rivalidade, uma batalha por supremacia, que se estende ao longo dos anos e que se transforma em obsessão, cujos resultados serão inevitavelmente trágicos.",
        options: ["Amnésia", "O ilusionista", "Truque de Mestre", "O grande Truque"],
        answer: "O grande Truque",
      },
      {
        question: "Um agente secreto embarca em uma missão perigosa para evitar o início de uma possível Terceira Guerra Mundial.",
        options: ["Tenet", "007-Sem tempo para morrer", "Invasão á cada Branca", "Dejávu"],
        answer: "Tenet",
      },
    ],
  },
];

export default data;
